旅行會籍騙案！請求巴打絲打幫助

本人幾年前 大概4年，年少無知收到電話大概話上去聽講座就送咩送咩咁，上到去聽左好耐最後經過一輪遊說就on 99咁簽左。之後都發現自己應該中左伏就當用萬零蚊買個教訓，點知過左幾年就收到間公司email話我差佢公司42期會費一共13800元，唔交就要比6萬幾！
我打上去問點解會差佢地錢，就話auto pay不停交會費所以變到13800，但我話點解咁多年先講，無電話通知email通知寄信通知過左成42 期（3年半呀）先講！個間公司就話有電話通知，但我電話都無改過，但一直都無收過佢電話連留言都無（我係會聽電話留言嘅人）。之後同佢僵持好耐就話下次打電話再傾！
但我知道點同佢講都無用一定會叫我還，雖然唔多錢但佢咁屈法真係唔抵得呢啲公司咁樣做
我宜家可以點做？
去消費者委員會？定報警備案？
請求各位大神幫忙！！！！！！

公司資料～～～～～

係係
不過你都認左你on99
比多次錢佢都冇所謂啦

睇你簽咗乜
搵差人同埋區議員吧啦

東張西望幫到你

你唔比錢唔出現cut卡轉電話佢耐你咩何？

咁樣有用咩...
佢有我屋企地址，唔比唔出現咪又係叫啲收數公司搵上門...

搬埋咪一了百了